約定 煲底之約

林夕改詞：
回應版：
希望大家可以記得煲底之約
光復香港，時代革命！
香港獨立，唯一出路！

有哂畫面 香港人堅持呀

總之全世界仲有人撐香港
我地都會撐落去

push

推

煲底除罩相認日之節目程序已經草擬好。

1. 手足以當日full gear 裝束集合

2. 曾經因抗爭入獄，之後獲平反的手足英雄式魚貫入場，全場鼓掌

3. 唱會歌

4. 為失去性命的手足上香，以祭他們在天之靈

5. 宣讀宣言

6. 眾人除面罩，互相介紹，開香檳或啤酒，分享抗爭歷程及日後路向

7. 大合照

8. 立紀念碑